千好萬好把香港治成臭港就不好！

千好萬好把香港治成臭港就不好！

香港被林鄭犯罪政府盤踞，半年來動用全港三萬警力，在中聯辦違規導演下，用寥寥無幾的老朽“愛國賊”，對付年輕人。在世界舞臺演繹撐警鬧劇，撐到警方荒謬無恥、喬裝“暴動”燒砸嫁禍，用封鎖真相詐騙了習主席，順手成功的把東方之珠砸到面目全非。

林鄭集團在“香港中央”居心支持下，變本加厲，無視習主席在國際的形象，竊取主席“充分肯定”。在香港街頭出動數以千百次惡性暴力，讓全球震驚，人民憤怒，美國順利制裁，成為13億人民自回歸倒計時以來，逆來順受最大的痛。

“香港中央”用公開形式涉及香港任何事務！酒樓大街、選舉任命、買官賄票、無孔不入。倒行逆施並且冰凍三尺，把祖國和人民信譽在世界舞臺廉價摧毀。損人利己、危害國家，違背基本法。

公然違背基本法的人怎麼有可能對祖國忠誠?失之毫釐謬之千里，多年以來、林鄭犯罪集團耳聽目睹、輕車熟路，有峙無恐由來已久。上用狂妄，下使暴力，妄圖一舉滅殺香港90%愛國愛港主流民意，給民族設伏、給主席下套。

半年來引發全民共識的五大訴求，就是治港真相的照妖鏡！抗拒調查不已，卻誣衊人民是暴徒；栽贓、濫捕、強姦，被全球正義媒體定格成為鋼鐵事實。林鄭繼續強硬對抗調查，只會滅亡更加徹底！

季羨林基金會曾主席2019年1月8日

季羨林基金會曾主席元旦文告！

2019年的香港警察，為了維護民意僅剩10%的林鄭非法政府，精心詐騙習主席，公然把90%的優秀港人當做暴徒。浩劫籠罩、無人倖免，死傷無數。已經被非法抓捕的愛國愛港市民超過六千人，半年來，暴警毫無人性，已經把東方之珠的香港砸成鬼城。

港人用和平方式集體反抗“惡法”，引發了林鄭反人類政府的鎮壓邪念。半年以來，從未間斷用員警喬裝成“暴徒”，自彈自唱嫁禍學生，自導自演詐騙13億觀眾。香港市民在全球聚光燈下呻吟，殘酷程度令人髮指。

經過半年瘋狂洗劫，高端人民已經民心背向！被“香港中央”支持的林鄭犯罪集團，用欺騙來的信任，自以為無後顧之憂的動用三萬警力，以最卑鄙、最無恥的“無間道”手腕，對全體市民和青年學生刻意栽贓。

有責任和義務享受一國兩制的香港人民、痛心疾首，國家和習主席的關愛悉數被奸妄斬斷，為了存活、惟有奔赴四處呼救。香港警隊，跟隨林鄭，淪為喪家之犬，被全球良知認定為，香港史上最殘暴殺戮。這是國際大事，絕不容許妄用“內政”捆綁，以此來對人民趕盡殺絕！

封鎖真相，混肴黑白，誤導全國人民，成為“香港中央”被全球華人唾棄的強項。依此強加給和平、理性的香港人民“暴動罪”，以及將所有年輕人蔑以“暴徒”，成為無休止濫捕、強姦、殺人的理由。
當香港警察用槍口、突如其來對準香港學生。用數萬顆各類毒彈進攻人民，喬裝焚燒香港八所大學後，實況傳出，美國制裁立即通過。而香港林鄭非法政府，卻動用國家機器，倒行逆施、欲蓋彌彰。

因地制宜，美國國會正義的“香港民主法案”有效出臺，拯救於香港瀕死邊緣，全球真理不會坐視百年香港任由塗炭！

二十二年前全國人民倒計時的香港回歸初心，成為700萬港人永遠的痛！不經民選頻推劣政，把香港攪到面目全非。謊言英美煽動，繆稱港獨苗頭，用根本沒有的故事，違背基本法在先，粗暴剝奪人民原定選舉權。無知的拋出與大陸腐敗司法“罪犯引渡條例“，開歷史倒車，強姦民意在後，讓世界談香港色變。

河水犯了井水，貴婦淪為妓女。在一場全民區議會選舉中，林鄭之流用盡洪荒之力，使盡卑鄙手法，都無法挽回民心和選票走向。393比59被人民無情扒光底褲污穢盡露，瞬間成為過街老鼠。
支持一個連自己有多少票都不知的灰姑娘繼續塗炭香港，等同直接毀滅東方之珠。

把90%以上的優秀人民推到美國陣營，引頸自祿。不論過去和未來，用假話裝飾必敗。不論歷史和現在，失去了人民的一方就一定是輸家！

全球制裁，一定會讓塗炭香港的罪魁以及幫兇成為歷史罪人，分崩離析在即！撥亂反正，真理一定會通過全民族烈火考驗。時不我待，罪惡一定會被勇敢睿智的香港年輕人徹底清算，歷史永遠與人民同行！

季羨林基金會曾主席2019年12月31日

香港人民告十三億同胞書：(第二版全文3720字)2019年12月2日

1 違背民意，在香港絕對行不通！

香港區議員大選，全港四百多個投票點，被400多萬選民擠到水洩不通。71%人民熱度空前絕後，為了是全球討個公道，也是香港開埠以來前所未有。

圍繞兩大派-----建制保皇派；和泛民主黨派競選452個區議員席位的爭奪。就是因為做為林鄭禍港動力的建制派，狂妄的與人民打鬥到底。

用三萬暴警，把無辜人民打倒頭破血流，港人只能用正義的選票，實現了香港青年人“血債票償”誓言。林鄭犯罪集團在“香港中央”盲撐下，在製作鋪天蓋地的假消息蒙蔽國人下，在全港區議員投票選舉中，被90%選民生吞活剝！一切建制派保皇派治港謊言在此真相大白！

林鄭團夥在點票後，一直掙紮到393席比59席後，才知道世界上什麼叫做“無地自容”。什麼叫做“厚顏無恥”，還有什麼叫做“積惡餘殃”。林鄭高高舉起被“支持”的卑鄙大棒，瞬間奶罩挾內褲都被人民扒清光。把習主席海外光輝形象同步拉下水，威望倒退何止十年。

2前因後果、不堪入目

革命先輩為了回歸後的香港，能夠繼續為祖國繁榮建設服務，用“一國兩制”和“五十年不變”定律，坦然全球公示。不言而喻，香港的資本主義制度好已經是不爭的事實！

回歸22年以來，在百廢待興的香港，不經民選的林鄭犯罪集團，今年5月份，放棄民生急需，平地卷起的“罪犯引渡條例”。人民為了反對與大陸的腐敗司法同流。進行了數以千次的和平、理性、非暴力的上街抗議遊行。

在全球視野面前，林鄭用沒有佩戴編號的警隊，在香港大街小巷殺戮平民。港府對權力不平等的默許，讓員警成為“路西法效應”下的國家機器，把香港十八區攪到奄奄一息。國際形象斷崖式崩盤，國家治港威望歸零，一國兩製成為泡沫。到11月15日進攻罷課的香港八所大學，暴力達到登峰造極。

自從西元2019年6月16日、兩百萬港人和平上街，對惡法“暫緩”不滿後，要求“獨立調查”的遊行集會以來，有組織喬裝蒙面就乘機出來打、砸、燒，焚國旗、塗國徽。自導自演的逼真，把好端端的東方之珠，用嫺熟手法，冷血殘酷、無數次重複毀到支離破碎。

除意圖嫁禍青年勇武外，還想矇騙13億同胞，重點詐騙習主席。灰姑娘出生的林鄭以此舉，妄圖達到“暴動”來脫罪自己，順利入罪人民，目的逃避“五大訴求”刑事責任！

3 香港中央詐騙習主席

在此期間，發生了駭人聽聞的元朗車站黑幫恐襲事件，目的是威嚇人民。據路透社調查是“香港地方中央”一手導演，惡劣性質被全球譁然。8月31日太子地鐵站員警殺人嫌疑，被全港人民要求公開監控錄影，至今依然打誑語。

全民要求的五大訴求，卻演繹出12歲到92歲、至今近六千人被濫捕狂打。無數青春少女被擄走，輪姦殺害至今下落不明，開槍、海上浮屍和“被跳樓”案件井噴發生。冤魂遍野，一萬多顆毒氣催淚彈任意覆蓋，讓孕婦嬰兒到耄耋無一倖免。僅用六個月，就把百年香港徹底塗炭。罄竹難書、觸目驚心。

明明是荒謬治港，腐敗勾結，污垢深重。卻編輯“美英煽動顛覆香港”“港獨思潮、暴動苗頭”，有意在分裂人民當中苟利。回歸22年多了，還在編造這種低級別謊言，只有追韓劇或看湖南衛視的大媽才會相信。

即便香港街頭有“獨立”的旗幡在遊行活動中出現，但從未形成民意主流，也始終不屬於五大訴求中的任何一項。參與治港者花招頻出，無知誑語，一直在編制新衣給皇帝。

人民欲哭無淚，真相卻被國家機器封鎖，中央政法委，人民日報，央視，環球時報均帶頭作出不實報導。假新聞、網路推手誤導著誠實的大陸同胞。

4 引頸自戮、林鄭把香港帶入萬劫不復！

不論林鄭殘軀尚有多少剩餘價值，逆水行舟死不下臺。香港百年積澱的核心價值，六個月來已經被現實的外來世界瓜分殆盡，林鄭集團依然睡在夢中。

在議員大選前一星期，林鄭暴政為了配合選情，扭轉她的民意。讓香港暴警進攻八大校園，成為“反送中”抗爭以來的最暴力鏡頭。用喬裝成性的卑鄙手段暴砸、帶頭燒掠，這種反人類的栽贓劣行，民意不但絲毫沒有扭轉，明眼人都知道暴徒除林鄭莫屬。排練還沒有達到入罪人民的險惡目標，就已經誘發美國的制裁。

美國人民當機立斷，順利通過繁瑣程式，迅速制裁香港昏官。美國的“香港民主法案”，是在一萬多顆催淚彈、五千多人被濫捕、強姦、和駭人聽聞的暴力陪伴下。證據齊全票票通過，成為美國監控香港民主自由的法律。尚不引以為戒，積極亡羊補牢，更大的政治災難還在等待後續。

做為聯合國常務理事國的大國外交部，對香港問題就一句口頭禪“香港是中國的，不許干涉內政”，從不反省為什麼會這樣。當你多次在強姦自己的兒女時，還不容許外人報警？這樣的部長四面樹敵，怎能不被海外人民摧枯拉朽！

天網恢恢，不經民選的林鄭，攬住極其不願意的港人引頸自戮。從此，所有仗勢欺人的香港官員，和一言不發坐收漁利的相關人等，伴隨著三萬暴警、連同妻孥名單，即將會一個不漏的、由學生和所有市民們起底，遞送美國執行。

制裁風氣必定會延伸至英法，乃至全球熱愛香港的民主國家，開啟了建制保皇派惶惶不可終日，和香港無恥高官的內訌序幕。禍港部分真相，就自然唾手可得、送貨上門，不必等“獨立調查”也會水落石出，這就是何等的人民力量！

5 禍港林鄭必須付出的立體代價！

在良知面前，強權就十分渺小。港人一邊倒的選票，已經告訴全世界，香港的林鄭集團對香港曾經犯下滔天罪行，用謊言和暴力，把習主席的子民一步一步逼到牆角！

在西方感恩節晚上，香港金融中心愛丁堡廣場，10萬人盛大慶祝。在12月1日下午，6000人又聚集在美國駐港領事館前，代表著90%的香港人，知恩圖報、由衷感謝美國及時制定保護香港法案，救香港於千鈞一髮之間。港人自從林鄭倒行逆施推行“修例”以來，還沒有這樣興奮過，東方之珠徹夜無眠！

香港曾經的底層人物---林鄭，自從一夜黃袍加身，不知天高地厚，自以為君臨天下。無視全球聲浪，更無視國際良知，僅能以黔驢技窮的方式對著香港施暴。把國家安危捲入，直到最後關頭，仍然用“虛心聆聽市民意見”當作政治詐騙幌子，與人類打畜語。

倒行逆施，直接危害了香港的自由繁榮穩定。謊言在光天化日說多了，讓習主席治港形象大潰敗。把被港人貶為黑幫大本營的“中聯辦”曾經幹過的壞事，部分抖了出來。名副其實的；吃裡爬外、成事不足，一國兩制、名存實亡。因而被愛國愛港人民臨門一腳，票進了中華歷史垃圾堆。

拔出蘿蔔帶著泥，被矇騙出來撐警做戲的香港不良社團，因此近距離被聚焦，收取錢財兼自不量力，認為口水是最“愛國”。社團老朽，大廈將傾，晚節不保的移動了白首之心。

明知不可為而為之，缺德社團招降納叛，網羅良莠，用喪盡天良撐警。讓警暴有恃無恐喬裝“暴徒”，有條件肆無忌憚、無後顧之憂的對準玻璃瓶般的美麗香港，實施無障礙浩劫！

藉此誤導國人意識形態、嫁禍學生青年勇武。賊喊捉賊、成為禍港殃民主要動力。唯有把這類不良社團大小負責人，及其全部家屬列入制裁清單，遞送美國、轉告英法和所有愛港國家，滿足他們的終極歸宿。

7把人民當作暴徒，林鄭犯罪集團就一定死無葬身之地！

打鐵還需自身硬，除惡務盡無後患。除了國際制裁外，相信在50年不變的剩餘年限，被人民扒到一絲不掛的雙姓林與鄭，不論他們在本土任何角落的兒孫及其祖墳，估計都會被香港青年勇武給刨出。

兌現林鄭用“敢於擔當”的空頭詐騙支票，用無效擔當騙取中央支持。必須讓浩劫人類共有的東方之珠之禍首，付出難以承擔的立體代價！人民、特別是香港人民，決不可能給禍港林鄭任何機會！

荒謬至極，民心盡失，一國兩製成為世界第一笑柄。原形畢露，在舉世矚目的香港，自己製造動亂，鎮壓自己人民，複以國家機器謊言詐騙、卑鄙誣衊，把習主席的高質素子民，悉數逼到美國陣營。

世界上康莊大道千萬條，偏偏選擇與人民幹到底的死路！社會蕩滌之久，沒有一絲憐憫之心。人民百萬上街，沒有一毫反省念頭。與天鬥、與地鬥，與全球所有人鬥，也沒有理由選擇與本土年輕人鬥，生命的規律哪怕長命真的百壽，把優秀青年學生當暴徒，也一定無法讓林鄭之流逃出生天！

8 撥亂反正惟有依靠習主席

當習主席金口玉言的希望“止暴制亂，恢復秩序”，林鄭犯罪集團絲毫沒有改弦易轍，停止組織喬裝暴力。絲毫沒有反省半年來的自導自演，給習主席添的麻煩。繼續用瞞天過海欺騙全國浮雲，繼續把香港35萬以上的優秀青年勇武視為暴徒。

林鄭上海匆匆見習主席回來後，認為把習主席輕易套進來，就變本加利，不思曾經的自彈自唱，製造似乎是習主席故意打砸假像。習主席是“高度信任”林鄭自砸不會漏餡，充分肯定林鄭支持率僅剩不足20%。“高度信任”和“充分肯定”林鄭與人民背道而馳，與年輕人血拼到底，一定會成為民族罪人！

季羨林大師說過；“真話不全說，假話全不說”。香港全部銀行外牆封加厚鋼板，成為世界第九大奇觀。交通定期癱瘓，東方之珠成為死港，員警殘暴深度已經達到全民喊誅。

這一切源于林政荒謬、無恥，倒行逆施。用人民的權力資源與90%以上港人單挑，崽賣爺田式的把他人先輩創下殷實家業、攪到殘垣禿壁面目全非。中央治港威信誰說沒有江河日下？世界第三良好聲譽紛紛下架，人民痛心疾首、呼救無門！

人民只有要求，還原一個真相。今天，有97%人民要求獨立調查。林鄭犯罪集團就用這樣的方式把香港給徹底毀滅了！林鄭荒謬的失能之治，引導警暴橫欲，反抗自然快速升級，抗爭也就自然不斷延燒，成為香港開埠以來罪魁女禍首。林鄭遲一天下臺，香港就多一分動盪！

季羨林基金會曾主席2019年12月2日